有男/女朋友 但仲放唔低一個人

雖然同另一半相處得好好 但有時會諗起一個曾經鍾意嘅人(非Ex) 會內疚 可以點？

咁就一世

人生總有好多遺憾

諗起完 笑一笑帶過 都無乜問題既

無可以點
人生就係點都會有遺憾
最緊要珍惜眼前人

唉 呢個人應該都要記一世

慘，我同時要記兩個，2倍內疚

見到佢仲會有少少心動 但知道呢種感覺都只可以自己知 如果唔係對任何一個人都係傷害

得唔到永遠最好
女神見得多都變師奶

我明，但如果未來真係有緣有份，未來見啦

咁你對自己男朋友呢？

佢做過咩黎會咁深刻

發夢見到果條友先痴線

唔知係咪因為得唔到先至覺得佢係最好 定我真係好鍾意好鍾意佢 所以一直放唔低...

其實我因為呢個人都錯過咗好多機會 個時成個腦都係佢 根本容納唔到其他人 後來同呢個人少咗機會見 我又遇上依家男朋友 以為可以慢慢放低 但結果冇

其實我決定同依家男朋友一齊嘅時候 我都未完全放低個個人 總係覺得自己唔會再遇到一個令我好似鍾意佢咁鍾意嘅人

我男朋友對我好 同佢相處好舒服 有時係會令我對個個人淡忘 但其實佢一直冇消失 見返佢 我又會心動 就算我冇做啲咩 但我都覺得自己對男朋友唔住

不過我唔講 呢一世佢都唔會知 相信我地亦會過得好好

所以 我要瞞一世？

咪試下投入多啲係呢段感情放低ex 個個都係咁

其實佢唔係咁特別 亦都冇做啲咩 但我就係好鍾意佢

心裏面永遠有一個位置預留出嚟

唔好搞咁多喇 講完就算比你分左手同佢發展 過一排你咪又係諗返起依家個男朋友 再加多份內疚

講左事實唔會改變，唔講地球繼續轉

你男友如果係適合既對象，唔會有刺你咪講，但如果佢會對你有另一啲睇法你就諗諗喇

不過如果係我我會直接搵放唔低個個人講晒出來正式了結對佢既感情

我都好鍾意佢 我都會全心全意對佢 我亦都相信我地可以有將來 只係同個個人比較嘅話 好似少咗小鹿亂撞嘅感覺

我明我都有個咁既人

大概只係得唔到嘅錯覺？

我有... 發夢佢女朋友有第二個 我就乘虛而入
不過我亦都有夢到男朋友 但同男朋友就係做啲好普通嘅嘢

我唔會講啦 自己屈一世都好過佢屈一世

感情嘅野好難控制嘅 放得低嘅盡量放低 放唔低嘅 自己收埋喺心入面一世都好 唔好傷害愛自己嘅人

講到咁好咁不如掉低個男朋友去追佢啦

恭喜你男朋友得到段虛情假意既幸福

今世有緣無份 真係好希望有未來

我試過，但當你發現條女/仔係個仆街，你就會自然放低。

再見亦是朋友

仆又仆唔晒
成日都好想寧願一次過比佢hurt到唔再相信愛情都好過依家咁

有時係你身邊既未必係你最愛個個
但既然你已經選擇左你既另一半 希望你認清自己既心意 一係全心全意愛佢 一係就放過人啦
利申：過來人 但已經做好選擇

咁我同男朋友一齊都好耐 冇咗曖昧期待心動嘅感覺都正常 我都會好掛住男朋友好想見男朋友 會花好多心思喺佢身上 並唔係虛情假意 只係有時會覺得個個男仔對我嚟講係一個遺憾

最愛嘅通常都一齊唔到

我識咗佢咁耐 依然覺得佢係一個好男仔

不過我都同意寧願比佢hurt一次 了結咗就唔洗好似依家咁要吊一世

如果係深愛既 點會介紹變唔變師奶
係會想慢慢睇住佢變師奶

恭喜你搵到

Agger

介意*

佢係諗起完想比佢屌

有無SEX

想知你幾多歲我依加因為咁同唔到第二個發展

冇啦 朋友關係 我冇同佢表示過啲咩

二頭 其實我曾經都有咁諗過 覺得自己唔會再鍾意第二個 但當你真係遇到另一個 你就算放唔低 始終會知道邊個先係可以陪到你

唔係話依家男朋友係水泡 你仍然會好愛佢 只係心入面有時會有另一個人閃過 你因為得唔到佢 對佢念念不忘 有種想嘗試擁有嘅滋味 自己ff下係冇問題 但深知冇可能 就只好默默祝福個個人

我要記五個

完全係我心聲
有時以為自己已經放低曬啦
點知總係有某個時刻會諗起佢
諗起以前所經過嘅嘢
當諗到喊 先知道自己未放低

但係未放低又可以點
已經過去了
而且男朋友都對我好好
我唔會做任何野傷害我男朋友的
只係容許我有一下嘅時間來回憶下舊時開心時刻

要瞞一世
我都會瞞一世
因為一講出來 一定會傷害到男朋友
就算口上話冇嘢 心裡面都會有條刺
加上你未完全放低一個人嘅情況下同你男朋友一齊
佢一定會諗你係唔係利用佢來忘記嗰個人
咁樣落去 你地嘅感情一定會有好多的猜疑同不信任
既然係咁 不如唔好講
好好對你男朋友會更好

每個人心中都有一個沈佳宜

回憶係美好嘅
不過鐘意美化自己啲回憶再講到好慘情好放唔低嘅就虛偽咗啲喎自己咪又係享受緊現任比你嘅野 有資格放不下過去?
真正有資格話自己放唔低嘅人根本連拍拖都唔會開始

“我這苦心開過沒有 但試過散心旅遊如何答沒有”

上面有啲絲講野真係好撚嘔心
瞞你老母 好似好委屈你咁 咁委屈唔好拍囉
根本係又要傷春悲秋沉浸喺自己嘅言情故事入面
又要繼續向他人索取愛 本質咪一條缺愛嘅八婆

有無諗過你唔會傷害到你男朋友嘅野就係如果個心唔係度就咪撚繼續貪婪接受佢對你嘅好

This is life

好愛另一半既話你就會放低
可能佢係你心入面呢世都會有位置
但唔會咁常諗返同咁大感觸

如果而家有機會同果個人一齊
你會唔會放棄你現任男友

你同我ex一樣，最後我地分左手

可能你只係想滿足一下個佔有慾，同佢又唔會真係夾
最終你會同一個同你相處夾嘅人一齊，而唔係最念念不忘果個

唔甘心無得到過姐
我曾經都試過
但過左好多年之後
發現真係好彩無一齊過
依家仲係朋友關係 真正長長久久

我個心係我男朋友度啊
越來越鍾意佢
只不過偶然會諗起以前嗰個人

還未了解
自己可否愛更多
想接受你
卻害怕再失陷那後果
徘徊在我對你溫馨多單薄
你對我不減熾燙
怕甚麼 人愛多一趟 會錯多一趟

當你同嗰個男仔相處得耐啲
你可能就會發現 即使幾愛幾鐘意都好
長遠嚟講有時相處舒服先係最重要
將佢永遠收埋喺心啦
有緣嘅話遲啲一定會重遇

你講咗我心入面嘅嘢出嚟

我並唔覺得咁樣係缺愛嘅表現 每個放唔低嘅人都一定有努力去迫過自己放低 佢地都一定經歷過好長時間拒人於千里之外 即使佢哋好想有人愛 但只想係個個人 唔會輕易搵到第二個水泡 咁但係冇可能咁樣就一世 人有時點都要放棄

你可以話自私 但其實都只係睇清現實 既然有得揀 咁緊係揀個對自己最好嘅選擇

一係成世放唔低 辛苦自己 一係開開心心同一個自己都好鍾意嘅另一半一齊 間唔中緬懷下過去 你揀咩？

頭幾年你仲係呃自己有機會 可能會話可以為咗個個人放棄其他人 但後來你會不斷掙扎 不斷徘徊喺放棄與堅持之間 當你真係心灰意冷到極致 你總會有一刻覺得點都要迫自己放低 而喺個刻遇上另一個人 就會有更大嘅動力放低 甚至相信自己遲早可以放低 只係依加仲未做到

我覺得自己心態最緊要 感情係控制唔到 但心態可以 只要係努力想放低 做唔做到只係遲早嘅事

有呢啲心態就唔會繼續出呻吟post
係真係識向前看的話 都會為放唔低三個字感到羞恥
咪撚咁虛偽啦

唔洗點
做咩要點

有時遺憾未必係壞，至少個個人係你眼中個個人永遠都係完美，忘記唔到唔係問題，每個人心入面可能都有個忘記唔到，覺得遺憾既人，但最緊要係你眼前個個人，曖昧期同拍耐左個感覺的確唔同，但相信你可以發掘到佢新既一面，同時幫你地既戀愛製造多啲心動驚喜都係好事尼。

我都有忘記唔到既人，但我會同自己講，令我再一次心動個個係面前既佢，陪係我隔離個個都係佢，錫我、寵我、令我開心既都係佢，但遺憾個個人其實一直停係你回憶入面，你同男朋友前進同時，佢只係停留係你過去入面。

當你搵到真正愛既人，你就會放得低了。

發現左都放低唔到咁點

放唔低就放唔低架啦 長情喺錯嘅人又係錯？ 如果可以咁絕情 咁我就唔洗煩啦 可以揀我都想呢個人冇出現過 男朋友就係唯一一個喺我生命中出現過最好嘅人 咁咪完美 但現實係我想都做唔到對一個人完完全全忘記